屌你，《亂世情侶》合唱版好聽到射精

好夾硬嚟 為咗就女 男要升key 但升完對女嚟講又唔係高音
首歌根本唔係for合唱 個key對胡定欣仲係好低 搞到佢唱到好似講嘢咁 唔係首首歌都可以好似愛得太遲咁玩

屌點會搵胡定欣㗎
拍下mv咪算
搵胡定欣唱不如搵返周慧敏